{
  "Cold email automation tool for sales teams to send personalized outreach campaigns": "销售团队发送个性化推广活动的冷电子邮件自动化工具",
  "\nTo obtain your API key:\n1. Log into your Woodpecker account\n2. Go to Marketplace (top-right) → Integrations → API keys\n3. Click **Create a key**\n4. Copy the key and paste it here\n": "\nTo obtain your API key:\n1. Log into your Woodpecker account\n2. Go to Marketplace (top-right) → Integrations → API keys\n3. Click **Create a key**\n4. Copy the key and paste it here\n",
  "Create/Update Prospect in Campaign": "在营销活动中创建/更新前景",
  "Create/Update Prospect": "创建/更新前景",
  "Blacklist Domain": "黑名单域",
  "Get Prospect Responses": "获取探矿响应",
  "Find Prospect by Email": "通过电子邮件查找前景",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Adds a new prospect or updates existing prospect data in a campaign": "在活动中添加新的前景或更新现有的前景数据",
  "Adds a new prospect or updates existing prospect in the global prospect list": "在全球前景列表中添加新前景或更新现有前景",
  "Add a domain to the blacklist to block sending to all prospects within that domain": "将域添加到黑名单以阻止发送到该域内的所有前景",
  "Fetch all responses from a specified prospect": "从指定的前景获取所有响应",
  "Search for a prospect by their email address": "通过他们的电子邮件地址搜索前景",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Campaign": "宣传活动",
  "Email": "电子邮件地址",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Company": "公司",
  "Website": "网址",
  "LinkedIn URL": "LinkedIn URL",
  "Tags": "标签",
  "Job Title": "工作头衔：",
  "Phone": "电话",
  "Address": "地址",
  "City": "城市",
  "State": "状态",
  "Country": "国家",
  "Industry": "工业",
  "Status": "状态",
  "Snippets": "片段",
  "Send After": "发送后",
  "Force Add": "强制添加",
  "Import Batch Name": "批量导入名称",
  "Update Existing": "更新现有的",
  "Replace Tags": "替换标签",
  "Domain": "域",
  "Prospect ID": "探险ID",
  "Include Campaign Details": "包含营销活动详细信息",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Select the campaign to add prospects to": "选择要添加前景的活动",
  "Prospect email address": "探索电子邮件地址",
  "Tags starting with # separated by spaces (e.g. #VC #Startup)": "以# 开头的标签以空格分隔(如：#VC #Startup)",
  "Prospect status in the campaign": "运动中的前景状况",
  "Custom snippets for personalization (supports HTML). Max 15 snippets.": "个性化的自定义代码片段 (支持 HTML)。最大 15 代码片段。",
  "Earliest date and time the prospect can be contacted": "可以联系的最早日期和时间",
  "Add prospect even if their global status is not ACTIVE (use with caution)": "即使他们的全局状态未激活，也添加前景(谨慎使用)",
  "Name of the import batch (visible in the imported column)": "导入批量的名称 (在导入的列中可见)",
  "If enabled, updates existing prospect data. If disabled, existing prospects remain unchanged.": "如果启用，更新现有前景数据。如果禁用，现有前景保持不变。",
  "Tags starting with # separated by spaces (e.g. #VC #Startup). Appends to existing tags when updating.": "以空格分隔的 # 开头的标签 (如：#VC #Startup)。更新时附加到现有的标签。",
  "Replaces all existing tags with these (only when updating). Use empty string to clear all tags.": "替换所有已存在的标签 (仅在更新时)。使用空字符串清除所有标签。",
  "Prospect status": "前景状态",
  "Domain to blacklist (e.g. example.com)": "要黑名单的域名(例如，example.com)",
  "The unique ID of the prospect": "前景的唯一ID",
  "Filter responses by campaign (optional)": "按活动筛选响应(可选)",
  "Email address to search for (exact match or partial)": "要搜索的电子邮件地址 (完全匹配或部分)",
  "Include information about campaigns the prospect is enrolled in": "包含关于未来项目注册的信息",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Active": "已启用",
  "Paused": "已暂停",
  "To Review": "待审核",
  "To Check": "检查",
  "Blacklist": "黑名单",
  "Bounced": "退约",
  "Invalid": "无效的",
  "Replied": "回复了",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "Prospect Replied": "回复了探针",
  "Prospect Blacklisted": "探矿黑名单",
  "Prospect Opt-out": "前景选择退出",
  "Prospect Bounced": "退回的前景",
  "Prospect Invalid": "探矿无效",
  "Prospect Autoreplied": "Prospect自动回复",
  "Prospect Saved": "探矿已保存",
  "Prospect Nonresponsive": "探索无响应性",
  "Prospect Clicked a Link": "探索点击链接",
  "Prospect Opened an Email": "探索打开的电子邮件",
  "Prospect Interested": "感兴趣的前景",
  "Prospect Maybe Later": "稍后再说",
  "Prospect Not Interested": "不感兴趣的前景",
  "Campaign Email Sent": "营销活动邮件已发送",
  "Follow-up After Autoreply": "自动回复后的后续行动",
  "Secondary Replied": "次要回复",
  "Campaign Completed": "活动已完成",
  "Task Created": "任务已创建",
  "Task Done": "任务完成",
  "Task Ignored": "忽略任务",
  "Triggers when a prospect replies to an email or their status is manually set to RESPONDED": "当前景回复电子邮件或其状态被手动设置为 REPONDED 时触发",
  "Triggers when a prospect is added to the blacklist": "当前景被添加到黑名单时触发",
  "Triggers when a prospect opts out from receiving emails": "当前景退出接收电子邮件时触发",
  "Triggers when an email to a prospect bounces": "当电子邮件到前景弹出时触发",
  "Triggers when a prospect email is marked as invalid": "当前景邮件标记为无效时触发",
  "Triggers when an autoreply is detected from a prospect": "从前景检测到自动回复时触发",
  "Triggers when a prospect is saved": "保存前景时触发",
  "Triggers when a prospect is marked as nonresponsive": "当前景被标记为不响应时触发",
  "Triggers when a prospect clicks a link in an email": "当前景点击电子邮件中的链接时触发",
  "Triggers when a prospect opens an email": "当前景打开电子邮件时触发",
  "Triggers when a prospect is marked as interested": "当前景被标记为感兴趣时触发",
  "Triggers when a prospect is marked as maybe later": "当前景标记为稍后时触发",
  "Triggers when a prospect is marked as not interested": "当前景被标记为不感兴趣时触发",
  "Triggers when a campaign email is sent to a prospect": "当营销活动邮件被发送到前景时触发",
  "Triggers when a follow-up is scheduled after an autoreply": "自动回复后排定后的后续行动时触发",
  "Triggers when a secondary email address replies": "当次要电子邮件地址回复时触发",
  "Triggers when a campaign is completed": "活动完成时触发",
  "Triggers when a task is created": "创建任务时触发",
  "Triggers when a task is marked as done": "任务标记为已完成时触发",
  "Triggers when a task is ignored": "忽略某项任务时触发"
}